[集思廣益]銀行戶口得返43.32...

銀行戶口得返43.32
仲要差緊卡數
應該點度過呢個月

炒散咪有錢

返緊正職

正職？日日番工7日無休？

元朗

拎去找下面張卡數

欠債要靠賭博來還真人版2

仲差720.21

可唔可以入56.68俾我去攞錢出黎去博一鋪

你每個月4日例假呢

份閪工要返6日

用payme 信用上增值，最入反戶口

都唔知點算

用payme信用卡增值，再入反戶口

你都叫仲有4000

過左一日 用左5蚊搭車

有冇好心人借5千比我

聽日星期日 搵下有無單日散工做啦

你其中一個acct啫
可能有百萬碎銀做緊定期呢

你同CC台關sir係唔係朋友？

冇可能

個個連囝月入十幾萬
又斷供幾層樓
你呢個戶口一定係唔用嘅

忍唔住買咗支雀巢檸檬茶價值6.5
用支那寶俾，扣埋D濕鳩現金卷2.3埋單
多謝馬雲
不過都好拿利

酒店炒散要自備黑褲黑皮鞋
工程狗返地盤冇呢D野

得HSBC呢個Saving

啱啱CLaim完睇醫生錢
有600過埋呢3日

已經乜都唔怕 橫掂放喺度都攞唔到出嚟
（不過貨源唔夠錢要扣錢呢種政策真係好戇鳩 簡直係喺乞兒兜搶飯食嘅行為 ）

加油啊 其實我係肥仔黎 節衣縮食都好 免費減肥 多謝社會俾我呢個免費減肥機會

睇完慳錢家族
其實瞓覺係最好既節流方法

加油!! 就2月出糧

其實窮人唔應該用匯豐

賣左你手持個部iphone 咪有錢

好多人有好多戶口

我都唔會擺咁多錢係匯豐
擺shitty起碼每個月見到有息先

咪係

有份正職唔阻止你搵多份pt 做16小時

好似會扣到負數

你差幾多卡數

6位數

清楚啲屌
90萬同十萬差好遠
同埋點解會差人咁多錢?

匯豐要去到Jade啲息口先正常返啲，根本就唔想窮人用
已經頭也不回，轉去細行

匯豐/恒生點都要hold個嘅
咪好多樓主咁用292尾戶口囉

屌，即係叫你休息個日返埋工

Payme 大法啦

利物浦

payme加支付寶
多一萬蚊萬應錢

止血冇問題

用payme搵另一張卡過5000入去，再轉返去銀行

Update下先：
大家推介我用payme大法，成功settle卡數，遲一個月還 (或者呢一世都唔還 ）
而今日搵唔到炒散 好多都唔請短炒
所以今日宅係屋企成日 一蚊都冇用
仲有四日

理論上有幾千可以拖到payme 停止服務為止
不過你都係快快手清哂佢啦